關於Endgame個結局，我想講......

最尾嗰度，只要隊長傳返去還石，hulk見唔到佢返黎
下一冪就係隊長同Carter跳舞，再close up 隻介指，完，咁就perfect啦
洗鬼為左交個captain位比呀sam搞到bug左

Btw 唔知有無睇錯，大戰嗰度Winter soldier 隻左手好似係銀色而唔係黑金色？

交個captain位比呀sam, 為左俾人知邊個演員負責拍續集, 隊長同sam個回憶位真係笑死人

仲有點解鍋物先比蟻俠救出黎會換左甲

唔明點解唔比巴基
唯一諗到係因為佢唔係黑人